星座真係一樣好濕鳩嘅野

一個人嘅性格同運氣會由佢幾月出生決定？

對唔同星座嘅人嘅描述其實放係唔同人身上 佢地都9成都覺得中，個啲咩「缺乏安全感」、「外表堅強但都有軟弱時候」，係我眼中同「水瓶座嘅人阿媽係女人」無分別。

有人會話其實某程度上算係一種統計學，都算科學。ok，咁就講科學。咁我就想問sample嚟自邊到？咩國家或者地區嘅人？佢地嘅文化又有可能會影響性格/價值觀㗎喎。仲有，拎咗幾多人做sample？係幾多年前嘅事？

星座

信嘅人多的是

最多連登仔嘅星座係處女座

不服來證

最煩嘅係佢地好鍾意拎星座大造文章

成日聽到啲人講唔好同某類型星座嘅人一齊、唔會夾

唔好咁啦，啲人仲要黎溝女用架

cant agger no more
on9到一個點

“Please don't destroy people's lies, their illusions, because if you destroy their illusions, they won't be able to live at all.”

全世界得12種人

我聽過最最最離譜嘅係 巨蟹座嘅人性慾強

有冇性慾唔強嘅巨蟹座巴打出嚟平反下

我相信性格係天生，而點解同一個週期出世ge人個性格咁相近就解釋唔到

根本就係寫埋啲虛無縹緲嘅嘢扮準

樓主似係獅子座

又有咩特徵？

係睇佢個情況中唔中咁解

等於同5000人講某股票會升 同5000人講會跌
咁唔係升就跌架啦 講中左果班咪信 講唔中果班咪睇完就算
你又阻唔到佢繼續鳩UP
依家野仲要信左第一次之後就KEEP住信
班ON9係會懷疑自己有冇做錯多過屌D垃圾星座運程UP錯

我細個鳩痕無聊會打開份報紙，遮住啲星座名先，然後齋睇描述，估邊個係講緊我個星座。次次唔撚中

仲上星星座，係就咁睇一定唔會準

你就咁